iu完美側顏對決

左
右

%%%%%%%.....哇哇哇哇哇.....

李支恩叫大家寧左勿右！

奶共可以致富！
大揸依池奶！

都要remind一下大家，IU入职韩都衣舍时尚总监！

🇨🇳李支恩淘宝🇨🇳

李支恩食麵，唔會去緬甸！

點解呀？因為緬甸唔係用人民幣啊，咁點會好食呀？

扁嘅塊面

扁埋一PAT野

有創意
好過其他廢柴IU Hater幾十倍

這是李知恩，不 😒！是 😒！李 😒！珠 😒！恩 😒！